date: 9.10.2015

-------------------------

###预处理：
预处理是源程序文件翻译成一个ASCII中间文件，这个文件是经修改后的源程序。
在预处理时，源程序文件中的包含声明展开成程序正文，对宏的引用展开成对应的宏定义。同时，根据＃if和＃ifdef等编译命令及其后的条件，将源程序中某部分包含进来或排除在外。
通过“gcc -E name.c -o name.i”命令对文件进行预处理，其中name是要处理的文件名。
______________________

###编译：
把预处理后产生的.i文件编译成ASCII汇编文件。
用"gcc -S name.i -o name.s"命令来把预处理后的源程序编译成汇编文件。
___________________

###汇编：
把汇编代码翻译成机器代码。
"gcc -c hello.s"
___________________
###连接：
连接是处理可重定位文件，把它们的各种符号引用和符号定义转换为可执行文件中的合适信息(一般是虚拟内存地址)的过程。
"gcc -c name name.o" .
___________________
把gcc换成clang同理
用llvm－gcc也同理

___________________
___________________
___________________
___________________
___________________

#llvm的命令
生成文本的llvm_IR<br>
		
		clang -S -emit-llvm main.c -o main.bS<br>
生成二进制的llvm_IR<br>
		
		clang -c -emit-llvm main.c -o main.bcllvm-as:
将文本的llvm_IR编译成二进制<br>
		
		llvm IR:llvm-as -o main.bc main.bS

反汇编
		
		llvm-div

llvm_IR解释器
		
		lli main.bc

将文本的中间代码编译成文本的本地汇编代码
		
		llc main.bS -o main.S